剛剛發夢夢見警犬推進的破解方法

夢見填海華講過:「非常時期就要用非常方法」。

夢見到警犬向良好市民推進時，突然被一架架的消防車、救護電單車窒礙。應該要考慮在非常時間時用這招對付速龍犬的攻勢。請幫推

阻塞?
裝過去啦

我個人覺得拖鳩消防落水只會令消防更難幫助有需要既人

推到會幫去元朗的良好市民一齊看到。

發夢個時係當驚警出催淚彈、橡膠子彈、核彈、速龍犬時先出e招

現場standby 救人更快

驚警 警犬

推